趕緊功課又或者project同我入黎

屌你
邊個諗埋啲濕鳩野
都唔撚係人做

自chur都算
Freeriders真係可以仆街死

呢幾晚都唔洗訓

Freeriders都好
有啲係deadline fighter仲要交屎出黎
最後仲要執屎先係仆街

我都好啲
最後一晚

頂撚住 我今晚都唔駛瞓

齊曬2種點睇

屌你頂撚住 設計撚表示要chur去到一月

第三種: 屌翻你霸住啲野尼做

一齊加油

Ching加油
我放假放到二月呀

end term6份project 開心死

FYP Report揮手區

已經無希望了

未試過
Carry唔carry 先

Deadline fighter 揮個手

freerider死全家

兩份3000字essay

Carry你老母 自己都搞唔掂

岩呀 Freerider 仆街死

我老母訓緊
屌番佢轉頭

留名

聽日一個present 星期五，六各一個present 下個禮拜二兩個test 跟住就考試 會唔會暴斃

兩睇
條撚樣交屎你仲嬲
反而freeride你一早做撚埋
都好過條仆街係八半deadline三半比我執屎

死都要拖到最後一兩個鐘先做
聽朝present仲hea緊

幾時交先

Freeride可以直接唔落佢名
同d廢j一組先慘 有做嘢但佢d嘢係完全冇用要del 到最後做埋佢個份

星期四

啊！！！
屌dual band antenna 老母！！！

咪撚就係 好心廢就一早叫人carry

聽日有3份project要pre同交兩份400字中文寫作，今晚可以唔洗訓

一鑊過三份

佢偷偷係分組list加左自己名
臨交前一晚問我地有冇做 同埋present果陣佢講邊part

我地成組人呆哂 冇人知佢同我地同組

咁佢都幾勁喎

屌，你估我想嫁，d濕鳩老師唔撚識編時間

Group mates 係咪同一班

大家一齊加油

加油

一星期3份功課1個t

豬隊友比free-riders 更可怕
傾project 一粒聲都唔出
再唔係就搞屎棍
我地講A佢就將A拎左黎講笑
結果出黎一獲屎

一星期3份功課1個test 再下星期就考試

一星期兩份paper 兩個exam i give up

負資產幾時都係最可怕

慘到

做極都做唔完

大家差唔撚多啦
加油

同道中人

Don't give a fuck

下個月三份

屌你老母 成份programming project打code我做左起碼八成 嗰條撚樣gpmate開頭都算幫到手 後尾成group一卡關佢就放棄唔做 開skype做又晚晚都十一二點就話「我唔得喇要訓喇你加油啦」 屌你老母淨係得你先識眼訓？ 你有乜撚嘢咁巴閉唔洗付出唔洗犧牲下自己時間？

都算 睇你條粉腸都做唔到啲咩出黎 唯有我做埋份code俾你搞嗰得兩三頁紙嘅documentation囉 屌你老母deadline嗰日要做project居然夠膽死話去練波 仲要練到七點幾先做 你有咩撚波要練咁緊要？打nba打港隊？我屌你老母臭西啦 結果淨係要你做幾頁打幾百字嘅低能documentation 邊做邊提住你夠12點deadline快啲做好交上去 你都可以遲交 仲要係遲deadline廿秒 嗰下真係好想死 我發誓以後寧願solo都唔同呢d垃圾freerider一組。

係呀 我係話緊你呀 cccu豪哥

連續兩晚無得訓

做唔係大問題，問題係唔識做

又叫做過野 唔叫得free-ride
但啲野就
結果分就一齊拎甘多

聽日後日大後日下星期一三都有野做

每個星期都1個present 2份功課咁交點交呀
跟住就連續3日考試論文考試
到底細個邊個同我講讀大學唔使洗考試做功課

唔洗做fyp 都要寫5000字 仲要加ppt 同拍片 dklm

我專心做一陣先

Done去訓了

岩岩睇到個post

溫緊書

大家加油呀！
利申：做緊report 聽日中午12點前交
份野係數據分析加整合 應該唔洗訓

唔想讀書了

幾日前先完左一份
我本身自己已經唔勁，諗住搵啲人可以carry 吓，點知4人組兩個freerider 一個deadline fighter，得我一個carry返佢地，攪到份野爛爛地

同一個人做四份assignment 冇異

冷靜呀巴打

唔怕有freeride 最怕有仆街

精神啊Chings
利申:Chur 更

最撚多野做先黎大病 我依家好撚想死

啱呀 話佢冇做嘢又唔係 做小小嘢都可以柒到累全家

頂撚緊呀 ching

呢個真

4份功課今日deadline
我選擇左訓覺

my life 好想瞓呀

好波ching

Ching
做到灰機

同感 上份project臨present條友先出現話做左自己果part 完全打亂晒成個present 同我地做啲野又重疊左 都唔知佢做黎做乜鳩

好多paper呀
溫乜撚野書呀

為咗唔要負上freerider哩個惡名唔溫書都要做project但明明後日test

專心唔到,點撚樣算

唉屌

Deadline fighter

做art history essay
格式內容乜撚都唔知
我點嘔一千字比你

我都係

真係deadline fighter 效率最撚高
一早做又唔會做好幾多,反而hea住做用多好多時間
deadline先做話咁快就搞掂,出到嚟質素又係差唔多

快撚啲做呀！！！！！！！！爆撚柒鳩佢！！！！！！！！

唉 屌聽朝present 趕緊ppt

聽日交一份一千字關於道德
仲有個英文test作文 未溫
星期四一份一千字關於社企

啲廢j交埋啲垃圾，不如唔好交

爆肝都未爆完

好心就咪撚獻世

尼你老母臭閪

而家做左幾多

做撚左600 成份case study黎
但係要瘋狂用啲實務守則同理論
淨係睇都用你1個鐘

通頂趕assignment 嘅同時，聽日要開會處理莊務，好爽

和尚教下人仁義道德

試過開會攰到訓著

Design撚表示係學校通緊頂

一睇就知我係一個無仁義道德既淫僧啦

哲學都有興趣啲 仲要引用又睇岩唔岩用

我啲莊務?莊務比其他人做住先啦

少一個唔差得幾多

訓先

岩啦 做下掛名主席

通頂冇得輸

早抖

Predict 7點

你做啲咩要去到7點 我聽日830 你呢?

9點要起身返去交hard copy

930
唔專心

大家加油
我完晒所有group project啦
Btw free ride 同做垃圾嘅必須死

加油啦 我差400就訓

聽日仲要考試，又未做完3000字 想死

英國巴打留名
前晚chur完3000字 禮拜四又有2000
大家加油

我就訓得
聽日測驗，差一題未清concept

HKDI？

啱啱先改完fYP proposal 聽日deadline
仲有2份assignment做都未做 2號交
準備訓先聽日再搞

打完份draft就訓 訓醒先搞

開始溫書 仲有10日連考6科

係 sem尾既di燈火通明

啱啱cut完片
屌，我學韓文學到要拍片都on99

有朋友讀hkdi又係晚晚都趕project 痴撚線
見到都覺慘

各位小弟做完
加油各位

屌 有做野都比人話free rider 有人比我更free

點解可以咁快

未做完呀屌你

屌你老母讀science既趕緊arts既FYP
On9

有無人咩都係前一日先做/溫，但從未攞低過B

點解咁On9

我的心與chings同在

好辛苦

Project多到想死

唔鳩撚柒知 今日仲有科psychology quiz無撚溫過
利申asso仔

固執撚好似無人提過

邊個固執撚

Deadline fighter 仲要Hea做交垃圾死全家
交完先知佢地D英文垃圾到仆街，we,you 呢d字都用得出

見慣了

啲分 點扣法

唔撚理，諗住遲交慢慢做

我都想

不如一槍打死我.jpg

唉

打撚死我啦

有乜前因
有乜後果

鬆曬 今日所有project pre曬啦，功課都交曬

你仲有exam
利申 聽日deadline 未做

6號一炮過term paper +2個in class exam

聽日present啊
個powerpoint暫時全部我做
Report有一半係我打

加油
仲有另一半未做

我都知我廢J

好仆街

同我上次一撚樣

推
同各位講聲加油
頂撚住呀

仲有冇戰友

係咪video recipe

已上岸 各位加油

仲𠝹緊 砌緊個model 好眼訓

Design?
加油呀手足

係 powerpoint又未砌好 過2日又present 恰住眼訓 砌model 真係好危險

三份 9號交

3:00希望做得哂

天日仲要8:30交

加油啊手足

做極都唔完 好憎sem尾

救命

救命，星期六要交萬二字論文，呢家0%

點解咁多野做

準備訓聽日再繼續

啱啱做完聽日present個份 同偽學霸一組好L痛苦

乜都爭住做？
定乜都唔做

好撚辛苦呀 瞓都無得瞓 仲有幾千字要打

好Q 灰， 晚晚都要入黎一次

又係溫緊書

係由sem頭開始每星期都係group到叫一叫 大家做未 跟著就潛翻水 然後就話我地唔覆group唔理佢 每次問埋啲on9野你想我點覆你
講意見佢又唔聽 聽咗又唔做
叫佢去consult啊sir 追過佢幾次以為佢搞掂 點知到最後話佢以為係我地consult 真係wtf

做埋聽日個Present就完

8號交4000字未做過

呢個星期最chur既總算過左
但係仲有3份term paper係final期間交

追hon pro
昨日present 聽日present 星期一交份最小150頁既report 6號test 9號test 19號開始考試

趕緊

開始做啦

完sem未
啲人肯做野未
唉

最後一份聽日交 但已經冇力做

見到呢個post好想喊
好憎做project，自己已經係唔叻，grpmates 係freerider試過，求其交嘢扮有做嘢又試過，最後得自己夜媽媽孤軍作戰幫執英文，執point，執內容，做到好頹，好想有人一齊努力衝project，諗下點做到最好
present Q and A個個又係啞，唔出聲唔諗嘢，得我自己一個柒住答
我唔知現實可以同邊個講，喺到呻下就好
各位加油！！！

大家都要加油
要準備final

好撚忙

又一個On9

最緊要搵個拆彈專家
呢到大家都可以呻

忙乜

捱埋佢

自己carry

晚晚都陪大家

咁睇唔開做埋啲咁嘅嘢啊

要寫12行詞語仲有數a做

咁少野
不過都加油

話說prof叫人做份term paper，冇講字數，上堂嗰陣仲叫人依家開始逐啲逐啲做
嗰個星期我開始寫越寫越多字，最後寫咗3000幾
點知下堂佢居然同我哋講：呢份paper你哋簡單分析得㗎啦，唔駛諗咁多

你好嘢

咁有冇講幾多字

1500？佢咁暗示啦

照交

真係照交啊仆街
痴線點鏟

又唔早響

essay + present + present report
on99

加油ching

設計撚表示

我仲有1份present 1份assignment 2份written report 3份essay 係咪升得天

Pre完，都ok，有另一組比阿sir吊到仆街
依加差一份assignment同月中一個exam

頭先同另一組個同學吹水，都係咁講話佢果組有個咁既人...

好撚辛苦呀好想喊

世界無咁細嘅 btw呢份野今日pre完告一段落

起碼捱到月中先叫可以抖一抖
一個星期四份essay兩份pj加兩科final

今個星期有9份野交
依家做淨2份
不過做左果7份都係垃圾水準

我啱啱pre完喎

我讀poly pt，聽另一組個同學講，唔做嘢嗰個人，日頭冇返工

差啲以為要相認 因為我都係八點幾先pre完 日頭無翻工又唔做野完全係廢青

頂埋佢
得閒入嚟呻下

無撚所謂啦

屌聽晚deadline而家開始做

咁早做

大家加油 我輕鬆了
琴日放工半夜做完3000essay 加present

咪係

咩CAR？

What pt poly?

同感
成日四人一組 除左我都係樓上講嘅人

屌我做做下野手痕又開左Lihkg
見到依個Post 想入黎呻下
見到原來有咁多人慘過自己
都係冇野了

加油呀各位巴絲

我gp 6條友，我深知得我同另外1條友會做野，所以一早分左一半比佢做，一半自己惡啃。其他Free Rider 就由9佢

個同學話聽日夾埋其他幾個send email做9條友，佢話頭先評分嗰張都已經寫到佢好差

絲打唔會係趕hon pro掛

好眼訓點算

聽日交 做左一半 而家準備瞓

啱啱做完三千字

好煩
要嘔1200字 依架得60
12:00前交

聽朝930要交5000字報告
做咗3000字有700字係引文2000字wiki直接copy未改
如果80%係抄資料會唔會f架

屌奶媽 研究鬼國點撚解要用洋文
上面d 中文又on99 咁 點撚譯啫

屌啦星 好撚多project ar☹️☹️☹️

我d lab report 已經放棄mode , 大部分都係抄 反正自己做都係唔撚識 f就f

Same

仲趕緊呀仆街
點解啲野咁撚
Year1咋我

想訓